閉門形式既會議咋嘛

又無話唔可以FB直播最緊要個場係你既姐

佢既閉門緊係唔會俾你live 啦，朦柄

開完會咪老屈你同意/唔同意某d野, 然後羅生門, 挑起人講"科大學生會不代表我", 玩分化. 匪之常技.